知唔知咩人會成日舉起勝利手勢咁招積？

見嚫男人都會舉起勝利手勢